港獨撚請唔好再藉機騎劫撤回惡法

有必要俾佢地知道，撤回惡法先至係當初200萬市民上街既真正訴求，請唔好再混水摸魚，同意既請正評